大家食過邊間蕃茄湯麵係好食嘅？

今日食咗銅鑼灣嘅蕃茄仔
塊雞扒好撚正
咬落去塊皮勁脆，又有肉汁
跟住個湯又好濃有啲蕃茄蓉咁樣

男朋友加錢叫嗰塊雞胸先正，又嫩又多汁
仲要心型！

不過最重要係

個侍應姐姐同哥哥好靚女靚仔
又高又瘦

目前嚟講食過最好食嘅茄湯係佢
蕃茄仔>>>>>三哥>>>>>>>>蕃茄師兄=譚仔

蕃茄ching SSP

譚

有男朋友 食屎都好食架啦 屌你老母

邊間最好食我唔知

邊間最難食肯定係元朗果個蕃茄ching

淡撚到水咁 又貴

老母煮嘅

去小西灣食埋滑蛋仔
同一個老闆

聽日夾埋老豆老母去投

呢間食過，麻麻地
得個炒滑蛋ok

好惡

真深水埗食過一次

好啊，揾日試

呢間真心正 食過牛肉同豬肉最貴果隻 我覺得牛肉正啲

搵男朋友含你條撚氹返你囉 屌你老母

一陣十點鐘鳩叫！！

譚仔

麵底係咪刀削麵？

係唔係黃店

真係好難食

有刀削麵，幼麵畀你揀

係

跌哂watt了

正，搵日試下

冇飯唔夠飽

堅正
牛腩食落都好有口感

荃灣

勝香園

師兄

長洲 火車頭
啖啖都有蕃茄肉

都係，算細碗男朋友食一碗唔夠

無

哇可惜我唔食牛

蕃滿門都算ok ar

好！下次食！

食過佢個冷麵 幾出色
幫襯開滑蛋仔 超好食

阿木,蕃茄牛肉麵.

加檸蜜脆脆

都係蕃茄仔？

原來唔係得我一個覺得個蕃茄師兄個茄湯垃圾 完全冇蕃味

時代

Ching識食
負皮嗰啲係咪未食過

呢間性價比完全唔掂 好似屋企煲蕃茄湯加個麵 完全唔值7十幾 80蚊一碗落樓

蕃茄清

個湯甜到pk

咁似幫間鋪賣廣告

無一間好食

得罪講句，見到個蕃茄湯係橙色嘅已經知唔會好食得去邊。蕃茄湯一定要經色先夠濃郁，橙色湯一係d蕃茄未煲爛濃度唔夠，一係用d蕃茄唔靚。

我包保入面粒粒蕃茄茸 我就食過兩次 不如你都試完先講經

紅磡 蒙麵